「得之，我幸；失之，我命」

冥冥中自有主宰。
命裡有時終須有，命裡無時莫強求。

有無巴打覺得好多野都係整定
非人力可左右

盡人事 安天命

雖然人定勝天係有可能發生。
但其實係呢個世界上有好多野我哋都係控制唔到，所以我都好相信有啲嘢其實係整定。
所以我都會覺得人世間成敗得失，係編排左。
個天唔會俾你一直衰落去，亦都唔會俾你永遠好落去。
好多野都無需刻意追求，隨遇而安先啱。
做人又何必執着呢

唯有係咁

一切皆是命
半點不由人

我地只係樂曲上既音符
而非編曲師
唉

我命由天不由我

感情又點計？

要怪就怪你老豆射精前無諗清楚

情愛既野希望你唔會好似我個名咁

唉 整定既 整定既